【銀行械劫】行劫東亞銀行總行持槍男 天水圍落網

【20:28】消息稱，持槍賊人在天水圍區落網
【19:55】警方仍然封鎖銀行現場調查
【18:05】東亞銀行主席兼行政總裁李國寶於劫案發生後約1小時，即下午4時許離開總行
【18:05】東亞銀行發言人表示，證實今午有一賊人到總行行劫，銀行職員已即時報警處理，事件中未有客戶和職員受傷，損失金額則為數萬元。
【18:00】大批警員於東亞總行調查
【17:30】新增劫案過程片段，可見賊人持槍指嚇櫃台職員
【15:55】受事故影響，中環站列車服務受阻

中環德輔道中10號東亞銀行，發生懷疑持槍劫案。下午3時半左右，一名中年男子，持槍指向櫃台搶劫，掠去約7萬元款項後即奪門逃去。警方接報後，派出大批警員荷槍實彈到場搜捕，更一度於中環站月台戒備，氣氛緊張。

從現場閉路電視所見，匪徒年約50歲，穿黑色長袖衫，沒有蒙面，並且雙手緊握曲尺手槍，槍頭指向兩名櫃台職員。只見職員將現鈔放入賊人帶來的膠袋，賊人得手後逃去，為時僅16秒。

過咗五粒鐘仲喺天水圍

係咪應該著草返大陸好D?

搭車出到中環

拎得幾萬蚊咋
邊夠著草

點解唔近近地去元朗大馬路果間

算醒目, 知道塞車唔搭巴士
坐東涌線過海再轉西鐵

5個鐘夠佢call幾隻靚G

七萬

笨賊

東亞嗰d全開放櫃檯真係好引人去打劫

幾萬 用黎著草都未必夠

因為出面唔放錢
你挾人入金庫又上鏡
而家呢個咪人版

最搞笑係勁多裝修完執鳩晒

又用八達通

再好玩d一定係狂轉小巴，的士

支槍似真？

【銀行械劫】疑犯案底纍纍 曾劫銀行與警駁火 再闖小巴脅持人質

中環東亞總行發生械劫案，疑犯晚上於天水圍落網。消息稱，被捕男子姓杜(57歲)，案底纍纍，可謂危險人物，1987年他曾打劫軒尼詩道道亨銀行銀行與與警駁火，再闖上小巴一度脅持人質，幸最終無造成人命傷亡。2016年1月10日他在深水埗北河街一間金行，假扮豪客要求店員取出一條價值2.3萬元金鏈，其間趁機搶走，警方追查4日後，在天水圍一個單位將他拘捕。

據悉，今日下午獨行賊持槍闖入東亞銀行總行，劫走7萬元現金，由於歹徒犯案時沒有戴頭套口罩，其樣貌被銀行及附近的閉路電視拍攝到，警方根據其樣貌特徵，迅即鎖定杜某目標人物追查，結果在案發5小時後，迅即在天水圍目標單位將他拘捕。

點解成日打劫都係東亞
我指係裝修前已經係咁

咁支野真定假?

搞咁大壇野搶七萬
俾你著到草都唔夠過世啦

七萬
做鬼都唔靈

口罩都唔戴
係咪好唔掂
搏拉
食免費飯

七萬 拎綜援仲好，加埋三糧同果 d 濕尻津貼都有 再加上佢咁撚on9 ，可以拎埋殘津實夠七萬

吓，咁2016果單坐兩年就出返嚟？以前同過警方駁火喎

今次仲返天水圍先正,明博坐監呃飯食。

真係好撚on9 叫兩次雞都冇撚咗

成日俾人打劫仲拆玻璃
返工係咪搵命搏

唔通佢真係以為入到天水圍就等於返咗大6？

可能已經準備定回鄉證
信錯連登仔

人地玩到厭咪入番去過退休生活囉

根本係想返入去 幾舒服 有得住有得食有得訓

天水圍
呢個社區就係咁垃圾

夕陽行業

真.勇武

劫隻李國寶好過喇

而家電話騙案都幾千萬

極度懷疑根本佢想返去坐，好多監犯坐耐左，出返來唔適應個社會，寧願返去坐，但唔明點解唔用哂啲錢先入返去

唔洗懷疑，九成九係。

盜竊2年算重

今時今日咁興黑口罩，帶咗都無人覺

擺明想返入去坐

成個警隊捉條老柴都捉唔到就死啦

佢都知以㗎喺入面好過出面

工又搵唔到
公屋又死都唔輪到你
搵到工又比唔起租
出街食個碟頭飯都四十幾 肉痛
要住劏房做狗都不如
真係寧願入返去

好廢

小輪唔好咩